[勿送頭] 平安夜狗隻多區提早佈防，平安夜快閃搞手宣佈行動取消 ! !

From Tg:

平安夜快閃行動取消公佈：

因為搞手經驗唔夠，太早公佈地點令到狗隻提早佈防，無咗快閃既效果。為咗手足既安全，經深思熟慮後正式宣佈取消呢個活動，兄弟爬山各自努力。

响連登日日吹晒雞又收皮